［連登式微］超過七成青年人認為大灣區有利香港經濟！

【Now新聞台】有調查發現，超過七成受訪青年人認為粵港澳大灣區有利香港經濟及青年事業發展 ，但只有三成人願意長駐工作。

青年創研庫上月中在街頭訪問522名18至39歲青年，近四成人認同發展大灣區增加就業機會，六成人願意到大灣區進行工作考察或實習 ，但分別只有五成人願意到大灣區創業及三成人願意長駐工作。

團體認為，大灣區的政策不穩定、商務手續繁複，資訊亦不透明令青年卻步，建議政府設立協調局及為到該處發展的青年提供稅務優惠。

街頭訪問

Bias

18至39歲青年

仲要得500零隻！！！

啱啱睇過佢詳細嗰份報告
佢話揀咗港九新界人口最多嘅三個地方
你揀中環尖沙咀沙田
同揀銅鑼灣紅磡屯門個結果已經好唔同

係人流唔係人口

咩街頭 上水街頭呀屌你老母

用普通話訪問？

大灣區係咪包埋香港？
係既話咁緊係多人會喺香港工作啦

天水圍做㗎個調查

下次去啟晴安達水泉澳
100%不是夢

39歲青年
仲要訪問得五百幾人